花左一層樓 489萬 可以派幾多蛇齋餅糭呀

花左咁多係一個死肥仔到 完全係掉左落海 原來佢地錢係咁容易搵 成日話人 不如自己檢討下先

回覆前請先起底